懷疑-0-0 係連登開左大量account

癡撚線反對私了都可以係同路人，仲唔可以批評，死左/傷殘左既手足睇清楚呢班人既嘴臉未？

屌我無問題
但我附近真係冇黃店食肆
街市菜店又咁藍
附近黃店得小食店
有人解決得到問題我真係唔介意

真係死唔眼閉

而家唔係講緊藍店，只食黃店係唔可行。
講緊今時今日仲有人自稱黃但把口質疑緊勇武，即係想割唔敢割

咁呢個就真係on9
冇人出手根本政府唔想理
放火冇傷人都話暴力唔好
年年都有遊行 但係都冇變過
今年一出手 終於有變化
明明有眼睇

手足被打被斬被姦被殺，竟然仲可以質疑勇武私了，呢班人叫做旁觀者，唔係抗爭者

agger

要佢理解諒解私了先算手足有咩問題，咁都叫將條底綫set到天花板？呢大半年瞓撚咗？
成班淨係識話人帶風向，都唔知係邊面搵咗人帶風向先真